陳奕迅03年翻唱幾許風雨真係好正

冇拍手聲就好

我最近都loop緊

好有男人味
係咪有嘢煩

就係有野煩
咁啱聽到呢個版本

03年concert 真心正

佢唱danny個首都好好聽

最近首深愛著你都好好聽

明白
聽埋beyond首誰伴我闖蕩不得了

點解咁正

有冇類似既歌

羅文02年底死左, 佢最後唱完講左句 "To Roman"